{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047299",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001060",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "켄싱턴리조트 가평"
    },
    "text": "韓国を代表する企業イーランドのホテルチェーンケンジントンリゾートは加平に位置しています。 ケンジントンリゾート周辺には加平8景、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、南怡島など見どころ、グルメ、楽しみどころが満載です。 ここは清浄山林の豊かな自然環境と美しい清平湖畔で有名です。 週末旅行を通じて家族と幸せな思い出を作ってみてください。 リゾート内の宿泊施設は計176室で構成されており、便宜のために韓国語で案内が提供されています。 朝食のご利用案内も提供されます。 朝食はセミビュッフェで提供され、利用時間は1部08:00~09:10、2部09:10~10:20です。 ハニャン食堂で朝食を楽しむことができ、大人は17,900ウォン、小人は9,900ウォン、幼児は7,900ウォンで価格が策定されています。 朝食メニューは季節やお店の状況に応じて変更される場合があります。 訪問者のレビューを総合してみると、ケンジントンリゾートは静かで静かな雰囲気が良く、バーベキュー施設を備えているので子供たちと一緒に訪れるのに最適です。 しかし、一部では滑り注意が必要だという意見もあります。 リゾートでは清潔で親切なサービスを提供し、プールを利用することができ、より満足のいく旅行ができます。 宿のレビューを総合してみると、ほとんどの訪問者は宿の古い状態と清潔度が劣るという意見を提示しました。 しかし、リゾート周辺の景観、遊歩道、アシュリーなどの付帯施設は良く、子供向けの遊具施設や動物体験など楽しみどころもありました。 価格が比較的安く、しばらく滞在するには良い選択です。 付帯事業場の運営に関する詳細は、該当リゾートの公式ホームページでご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ケンジントンリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾートは加平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾート周辺にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾート周辺には加平8景、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、南怡島など見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾートの朝食の利用案内はありますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾートでは朝食の利用案内が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾートの朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾートの朝食はセミビュッフェで提供され、利用時間は1部08:00~09:10、2部09:10~10:20です。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾートの朝食メニューはどのようになっていますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾートの朝食メニューは季節やお店の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾートは子供と一緒に訪れるのに適していますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾートは静かで静かな雰囲気が良く、バーベキュー施設を備えているので子供たちと一緒に訪れるのに最適です。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾートのサービスはどのように評価されていますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾートでは清潔で親切なサービスを提供しており、プールを利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾートの宿のレビューはどのようになっていますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾートの宿のレビューでは、宿の古い状態と清潔度が劣るという意見があります。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾート周辺にはどんな楽しみどころがありますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾート周辺には子供向けの遊具施設や動物体験など楽しみどころもあります。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾートの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ケンジントンリゾートの価格は比較的安く、しばらく滞在するには良い選択です。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾートの公式ホームページはありますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾートの公式ホームページで詳細をご確認いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 565
    }
}